留telegram我搵佢傾幾句又block係咩玩法

而家啲人興咁玩

我同你傾幾句囉
btw係咪講錯啲咩？

無 最後一句都好地地

your face your fate

講左啲咩

好易姐

我搵你傾幾句你block翻我咪得囉

又公審 扑人係唔需要理由

好正常 佢問我野 我答返佢

咁唔知啦
唔好咁在意
已成事實

都無俾過相

只係唔知啲人做咩 又要留tg又要block
我又要搵過個傾 浪費我時間

係咪條友知你係男人唔想同你傾

有可能

笑左 早啲訓算把啦

依個時間瞓唔到

搵我傾

Tg?

傾咩

再加我就block7你